有預感呢場運動會輸喺勇和分裂

我唔知連登班和理非忽撚左上腦，定真係咁多鬼啦。
和理非好心就做好你哋本份，做文宣、推行動post，而唔係開埋哂d垃圾post叫停勇武，又叫人休息，再痴線啲就係叫勇武手足去痴連儂牆。

勇武派敢唔敢重建連儂牆?

我屌緊你哋老母呀和理非，呢場運動搞到而家咁大迴響，最大功勞一定係勇武手足。勇武都冇對你班和理非指指點點，你哋就成撚日對勇武呀吱呀咗，下下命令人咁款，都on99。如果我係勇武手足見到真係心都灰鳩埋，咪橋埋雙手睇你哋班和理非惡得咩出樣囉。

會員 #240250 - 徐永強 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意, 善用不推文回覆！
該會員以往言論：

我正式宣布，大家休息至立法會選舉！！！ - #1

香港人終於贏左第一仗！多謝勇武手足，你地終於可以退下火線 - #1

運動已完，大家請接受現實 - #1

請立即停止黎明行動！ - #1

正式宣布黎明行動唔撚使再搞 - #1

意見及舉報：

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

818咪講左lo
「和」同「勇」唔係一個角色

將分化post包裝成幫勇武抱打不平以為人地睇唔出?

唔分裂就唔會輸

起底 >不推文

我係手足

超和理非vs超勇武
當人睇唔出?

你出得呢個post ,已組係想分裂者

起底，拉

上連登勿認真~

各自努力 不分化
拉